有位手足整咗一個動漫主題曲關於光復香港

如題:

鍾意嘅記得CLS呀

【行動Post】請紀念苦難中的他和她，好好藉復活節將心意同文宣送到國際！

其實香港真係有好多人材,只係香港人生於亂世,

push光服香港,時代革命